這不是新阿姆斯特朗炫風噴射阿姆斯特朗炮嗎

完成度真高啊